如果有人話電話會廿四小時錄音

然後上傳去一個雲端
政府有權拎出嚟聽
咁到時你仲會唔會用電話

頭盔：假設性問題
啱啱諗起竊聽風雲

放心
港豬過一兩日就會唔記得咗件事

標準答案: 你又唔係大人物又唔係身有屎驚咩人錄

你以為咦家唔係？

就算真係監聽緊， 又唔係咩大人物 ，有鬼人力去聽

你講野咩，就咁香港七百萬人 ，要聽幾多段錄音先收到料

如果可以用AI分析錄音呢？

用，但秘密野唔好俾電話聽到

會一邊用電話，一邊上連登笑鳩班港豬

一年要用幾多錢買錄音帶

提供免費上網服務我ok呀

上連登真係睇到弱智係無下限

( Show Blocked User - 吾系甘開心牙 )

我覺得已可能有做緊，參考番1967年 Katz vs United State 案例，當年FBI 已經有辦法監聽全國公共電話亭的通話。

四十年後1TB都唔値錢既今日，每個人都監聽再用AI分析你係咪有反政府傾向，應該無難度

連登仔唔好睇小自己依家係小人物，如果有朝一日飛黃騰達，政府再拎你手機記錄要脅你就唔好啦 好似郭文貴依家用叫鷄片要脅香港建制派咁

如果有人話電話個前後置鏡頭都會廿四小時錄住，好似ip cam咁

樓主 其實政府可能安排左個特工24小時監視你

你估你係邊個
睇得自己咁高

好明顯，我講嘅係全部電話，唔淨係我嗰部

剩係呢個 post 都幾個

其實同facebook/google/apple做緊既野一樣，佢地未必需要睇你message內容，只係憑message長度、頻率、時間、地點等等都已經可以估到你既消費習慣，而家AI可以睇埋d文章係開心定唔開心/有冇抄襲/係咪同一個人寫，siri果d voice recognition 咁強，同AI分析錄音絕對可行。

係遲早/已經有咁既能力, 但作為小市民你可以做既野不多

正等於國安單野, 唔係郭文貴報料你地都唔知, 但知又點?

美國係街既監聽都係由電腦分析先到人手
例如分析到有槍聲，就report去警局派人跟進

「你好，我地係大新銀行打黎，而家做緊個低息貸款優惠....」

毒撚係得呢啲電話

Hey Siri!
成日用已

開大喇叭睇av

不停對住部電話講屌你老母